志雲頻道 林太嘅政府勁！ 亂中有序！ 仲諗到新橋，用疫情打疫情，逆市復甦經濟

【時事短評】
志雲頻道
林太嘅政府勁！
亂中有序！
仲諗到新橋，用疫情打疫情，逆市復甦經濟
（2020年11月23日）

志雲頻道 stephenchannel
111K subscribers

林太嘅政府勁！
亂中有序
仲諗到新橋，用疫情打疫情，逆市復甦經濟

佢有時抽水抽得幾好笑